今季有條仲煩撚過基沙文、迪列治既垃圾

哈利．麥佳亞

唔黎就躝啦廢物 搞呢搞路

比多一日你 唔黎就同我死去鏝城

乜水牙

水魚天價廢物

Maguire真係垃圾黎

好能勁喎祂

衪

叫開馬古尼，樓主大陸仔

系 比佢入獌聯都過唔到P

瘟神

叫開麥咕喱

呢個真，支那譯音點會有佳亞，自己讀一次就知